【開定先】9992 泡沫瑪特 苦主痛哭區

輸錢皆因贏錢起
抵自己死 當買一個貴既教訓

信政府唔怕

我都係9字頭既貨
都唔知要坐到幾時

又監管

真係老千市

閂APP唔睇算

92.8

lm